琴晚去左風俗店,咁樣係咪蝕左?

是咁的,呢排去左日本
琴日屎忽痕想試下屌人屎忽
上網搵左間風俗店,
揀左個自稱廿幾歲個樣幾靚,個body幾健壯
佢黎到我間房幾有禮貌,問我想做咩先

因為我唔係幾識日文,我就叫佢揸fit
一開波我地沖涼個陣,佢順手幫我全身洗乾淨
洗埋個屎眼,覺得有啲唔對路
我廢事比啲架仔以為我唔識野,冇理佢
事後先諗返佢冇洗佢自己屎眼

佢一邊幫我打jer又玩我粒lin,間中打下車輪咁
之後佢搽完ky就隊左入黎,一邊un一邊chok J,好爽
事後佢係我銀包拎完錢就走左
諗諗下先覺得唔對路,
我冇屌到佢屎眼係咪蝕左?

黎明呢排好低質

我黎明想知我係咪蝕左底

係

同間公司追返條數,有冇得諗?

下次叫兩個，一個比你吉一個吉你